{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "사옥카페"
    },
    "text": "忠清南道天安市東南区亀城洞に位置する社屋カフェは、現代的で高級感のある雰囲気で飾られています。 外観は感覚的でホワイトトーンでデザインされています。 内部には団体席が設けられており、集まりに最適です。 2階はノーキッズゾーンとして運営されています。 代表メニューのナッツクレマは、フラットホワイトを思わせる香ばしい風味とどっしりとしたエスプレッソを表現しています。 また、レッドベリーエードは手作りシロップでさわやかで甘い味が感じられ、きな粉餅は高級な甘みと香ばしさ、どっしりとした食感が感じられる味です。 ティラミシュクロッフルも外はカラッと中はしっとりとした味わいが楽しめます。 社屋カフェは天安ICから近く、近くにタウンホール展望台、エアバイキングフォーシーズンパーク、郵政博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "社屋カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "社屋カフェは忠清南道天安市東南区亀城洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "社屋カフェの外観はどのようなデザインですか？",
            "answer": "社屋カフェの外観は感覚的でホワイトトーンでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "社屋カフェの内部には何がありますか？",
            "answer": "社屋カフェの内部には団体席が設けられています。"
        },
        {
            "question": "社屋カフェの2階は何のために使われていますか？",
            "answer": "社屋カフェの2階はノーキッズゾーンとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "社屋カフェの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "社屋カフェの代表メニューはナッツクレマ、レッドベリーエード、きな粉餅、ティラミシュクロッフルです。"
        },
        {
            "question": "ナッツクレマの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ナッツクレマはフラットホワイトを思わせる香ばしい風味とどっしりとしたエスプレッソを表現しています。"
        },
        {
            "question": "レッドベリーエードの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "レッドベリーエードは手作りシロップでさわやかで甘い味が感じられます。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅の味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "きな粉餅は高級な甘みと香ばしさ、どっしりとした食感が感じられる味です。"
        },
        {
            "question": "ティラミシュクロッフルの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ティラミシュクロッフルは外はカラッと中はしっとりとした味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "社屋カフェの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "社屋カフェの近くにはタウンホール展望台、エアバイキングフォーシーズンパーク、郵政博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 432
    }
}